點解支國人來香港旅遊唔用八達通？

無數次見佢地拎住張mtr飛企係閘口唔識入閘，阻住其他人
佢地拎住張飛放係八達通拍咭位度拍咭

我地香港人去日本旅行都識買 IC咭(日本版八達通）啦

[/quote]

單程飛入閘唔係拍八達通個位咩

係
出閘先插卡
好似係

呢個地球上有邊個國家嘅人無恥得過中國

支哪人命都唔值錢，何況係時間？
買完八達通要退要收$9，要左佢條命咩

班鬼佬都係唔買八達通

you is 0.5